有冇人今晚去天盛區議員陳思靜辦公室對話呀

佢係咁挑機搵人對話,但又要單對單 唔比觀眾

事源:
以死明志既烈士唔撚係邪教呀屌你老母

天盛區議員陳思靜話死士係邪教

推 有活動實去 十八區一晚一單

尋晚天水圍咁團結唔好比佢停啦

集中猛擊已經受關注既問題

即係屯公跳舞大媽 北區水貨客

再慢慢將風氣帶埋去各區自己既小問題

每晚都落去民建聯街站

香港人 we connect!

一對一又冇觀眾 小心佢老屈你襲擊

所以樓主咪組團囉

多人就事成
召喚天盛天耀天慈屏欣樂湖巴絲🤘🏿

推推推 尋晚我見天水圍好多人嫁

推

幾點？放工趕過去

天頌過嚟幫下拖

我無嘢講

真係有病
要人入佢主場單對單同佢嘈，然後直播比佢班死忠睇
佢做得區佬就要面對大眾意見，應該調翻轉係出佢黎面對我地咁多人咁撚樣調翻轉出戰書都得，服撚左佢

Push!!

Push!!!

天水圍人出黎啦！！

呢條友係咩派咩黨 見佢有屌民建聯

號稱政治中立 兩邊抽下水 食晒兩邊票咁
天盛人應該會好清楚

好似自由黨

推！

佢屌民建聯，只不過因為爭飯食，但根本係建制派

睇左WIKI 自由去新民 再去圓桌

佢係田二少個黨 咁佢partner要同民建聯爭票 當然扮下野對鬧啦😂😂
總之都係建制

因為民建聯同佢爭位咪屌囉

無人理

推，黍緊

依家咩情況

有無巴打係現場？黎緊

有巴打入咗去?

Admin係tg gp講？

佢開緊live解畫點解會出左邪教post

//咁岩有義士以死明志，咁岩寫緊文，咁岩搵到資料，咁岩想po上fb以防自己唔記得，咁岩有電話打黎，咁岩傾完電話唔記得左，咁岩訓埋教，咁岩兩個鐘後起身del po//

同埋到底咩人先會po fb當係做筆記

5分鐘前經過睇落冇乜嘢

佢唔行出黎 死都要人入去關門傾
識得借琴日街站為鑑

仲圍唔圍，叫佢出黎同公眾對話

有人同佢傾緊！

條友依家針住人地遲左15分鐘，唔肯同人地傾

直播快睇

無人幫拖？

家陣可以去未？

去得 嘈緊

區議員係咁話人地遲到15分鐘

嘈咁耐唔撚傾邪教兩個字

住附近巴打快去，睇左直播幾分鐘條友段章取義
又打斷其他人發言，講野無point
快去同佢討論

同佢傾條肥仔係咁比佢帶住
問支唔支持反送中，答唔完全反對，咁即係支唔支持

屌無人幫肥仔呀陳生乜都唔直接答，係咁話自己好中立又剩

陳思靜點解釋邪教論懶人包

咁岩果日有義士以死明志，咁岩寫緊文，咁岩搵到資料，咁岩想po上fb以防自己唔記得，咁岩有電話打黎，咁岩傾完電話唔記得左，咁岩訓埋教，咁岩兩個鐘後起身del po